\begin{table}[!htb]
\centering
\begin{tabular}{||l||l||l||l||}
 \hline\hline
Pendelmasse [g] & Periode [s] & $\theta_{exp}$ [kg $\text{m}^2$] & Abweichung [$\%$]\\
\hline\hline
60 & $1.8 \pm 0.13$ & $0.009 \pm 0.0014$ & 11.24\\
\hline\hline
100 & $1.7 \pm 0.14$ & $0.009 \pm 0.0017$ & 12.31\\
\hline\hline
120 & $2.3 \pm 0.17$ & $0.009 \pm 0.0014$ & 11.11\\
\hline\hline
Mittelwert & $1.9 \pm 0.08$ & $0.009 \pm 0.0009$ & 11.47\\

 \hline\hline
\end{tabular}
\caption{Experimentelle Werte für die horizontalen Trägheitsmomente sowie Vergleich mit den theoretisch berechneten Werten.}\label{tab:exp_theta}\end{table}